賤種真係賤種 得我義弟阿古路 幫你地反擊 全部潛水

義弟好勇武